其實想將連登打造到抗爭論壇，不如另起爐灶仲好啦

首先，連登本身只不過係一個論壇，而唔係咩抗爭基地，連尼住無咩可能無啦啦就ban人ac。

出啲block人措施其實都有啲多餘，高登連登本身就係假膠同loser聚集之地，當然間唔中會有啲高汁post。但係高登連登原本嘅特色就係惡搞，就係睇人仆街最開心，所以唔好諗住喺連登個個都係抗爭者，呢到大多數都係born hater嚟。

同埋咪以為呢度啲人會有口德，咪諗住所有5毛，假膠account都可以ban鳩曬，係好唔實際。與其用連登抗爭，然後係咁block人要連尼住ban ac，不如自己搞個抗爭者論壇算數吧啦。

分化撚 block
拉

走班人出黎左手打右手

之後彈出黎話 「既然咁亂不如開過檔啦」

哈

邊個有將連登打造成抗爭論壇
呢樣野根本已經融入左生活

擺明係中共走黎分化啦拉

拉

分化 block

剩係啲乜鳩推拉，
幾廿個post成日係到block人，
要人ban ac之類就已經係啦

本身睇人地講個撚個都5毛 pr都無咩感覺，
估唔到自己都有比人咁講嘅一日

支共滅黨，武漢肺炎，黑警狗官死全家，然後呢？

平時見到啲留言，代入思考下就知，好多人就想連登=抗爭大本營，唔係同你唔同觀念就乜都支共。

所知分化啲咩？叫你唔好期望連登個撚個都係抗爭者，同你講返呢度有假膠，都叫分化

慢慢啦搞到其他人都對你地疲倦就最好
唔少人變玩膠都係你地做成

分化撚收檔啦

笑撚死，我想知我講嘅野分化咗啲咩

定係你都係分化撚啊？

睇嚟我都可以講
你都收皮啦，分化撚

無人理你好慘

咩論壇都會有對家嘅人滲透架啦
幾年前搞高登，而家咪搞連登

得啦，分化撚
我自己不推文回覆
你都可以拎你講
要講不如睇吓你自已啲post啦

呢個真
我地需要一個議政論壇 連登太多鳩up 同埋講其他野既人

支持cctoy獨立
還我清淨lihkg
成班匡智傻閪

去番多D工啦小朋友

係，純粹我覺得啲block人，分化，推拉完全阻礙正常交流，而又食住啲人嘅諗法，連登而家好多post其實已經無咩討論。應該係話比人濫用曬，然後又有人成日希望可以ban人ac，我先話咁多想法不如自己去搞啦。

同埋，我呢個post背後嘅諗法，並唔係真係要其他人開新forum，當然佢地做到其實無問題。而係希望唔好矯枉過正，尤其是係對一心諗住連登得抗爭嘅人講，咁搞法遲早消磨曬其他人嘅耐性。

抗爭撚咁驚人地洗走你啲抗爭"有用"post

不如自己開黃登for 抗爭用算啦

再唔係叫連仔開過個台叫2019反送中

到時你地自己圍爐咪算